啱啱響上水比個便衣拉埋一邊 叫我比$500佢放我走

佢仲抄低左我身分證同聯絡方法

？

如果係真你都幾on9...

要煲大佢

每日拉20個
咁咪有錢過李嘉誠
洗撚好似波台d狗 日日賭馬會？
發達機會黎了
萬里都死不瞑目

推 推上新聞 又係核彈一粒

佢算唔算干犯公職人員行為失當罪

大佬佢揸住碌申縮棍
仲要唔係一隻狗 有兩個backup
喺上水中心停車場附近 唔係好多人
我點一挑三

搵唔到藉口拉人

開始出招

其實商場做唔到生意關班狗咩事

叫你幫佢含

樓豬

國產零零柒 100蚊免死刑 在香港上演了
正式一國一制 雖然一早97 7 1已經係

你on9？

一陣屈鳩你行賄，你就坐十碌八碌

真唔真呀？

真？

樓主我幫你cap圖跟住推上報，我估你如果真係吹水嘅話都唔會告得你入不過拉就在所難免

告我乜 有人自稱便衣做野
叫佢show委任證 佢問我係咪想阻差辦公
我好撚驚 快d幫我推添呀
依家好撚驚！

你del Post 你同自爆acc 做咩

狼來了你呢D戇鳩仔

到真有事發生都無人會信

小心ICAC做埋你一份

幫你報狗 呃多你500先

我係被恐嚇